巴士司機應該按章工作，直到屠夫鄧炳強親自道歉放人

俾d骨氣出黎
埋曬站先開門上落
車速唔好超過45
高速唔好超過60
小心駕駛

推

巴士公司會做和事佬

藍高層
藍工會

工賊會加一半智障藍屍司機

無人推

從來工業行動都40-50%人參加就夠
而且按章工作係好難捉
監視及要求司機違規駕駛？

停工啦 屌 仲開

仲有李桂華

巴士公司：車長因其他紀律原因已被解僱，重申與今次事件無關 (暫時仲係設計對白)

全程靠左唔爬頭

本人十分支持！

如果真係炒車長
就玩違泊巴士廠門口
車都唔俾你出

推推推推推

問題係要請幾多人監視
監視準則仲要係要求違例駕駛？
一陣監視者玩埋一份添啊
講到尾都係睇班車長團唔團結

坐寫字樓既同我落晒去下面睇住班友